{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139580?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 춘장대 아드리아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは10:00です。 予約の際には、客室料金は2名基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 退室時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますのでご了承ください。 夜間に騒音を起こしすぎると退室措置を受けることもありますので、静かに過ごしてください。 客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 客室利用の際には、予約特典として全客室にWi-Fiが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に入る場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどに入る場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が生じた場合、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を起こすと退室措置を受けることがありますか？",
            "answer": "はい、夜間に騒音を起こしすぎると退室措置を受けることがありますので、静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用時にWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室利用の際には予約特典として全客室にWi-Fiが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 492
    }
}